一齊推蘋果條《抗暴之年》上熱門第一好唔好？

一個鐘 記錄呢八個月嚟嘅事
一百萬人 二百萬加一
爆眼 實彈 水炮車 鋭武
721 831 101
中大 理大 黎明行動
和理飛 三罷 人鏈
梁凌杰 陳彥霖 周梓樂

香港人 不要忘記

光復香港 時代革命

記得 CLS

Comment
Like
Subscribe

Push

cls
Comment
Like
Share

推

Posh

計分鐘㗎
覺得太長都校快啲陪速嚟睇啦

五大訴求 缺一不可

黑警死全家
死完爸爸死媽媽

Jm9? Dem beat?

記你老母呀

Push!!

推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

Jm9？唔識入去睇？

戴教授
我唔會忘記你嘅付出
雖然今日你嗰套已經冇人再用

我話緊你標題撚啊傻鳩

香港獨立 唯一出路

幫手攤

睇完訓唔著
幫推

屌 睇咗頭兩分鐘都已經眼濕濕

Same here

睇到中間包你喊

片長咁長，好難第一

push

好但唔敢睇 擺喺到播

八個月嚟有咩係好簡單？
香港人又咪係關關難過關關過

好

推爆

一睇返
兩行眼淚即刻流出黎

未完!

哭左

推 睇完訓唔著 好似過左好耐咁

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

仲有排過

正

好想熱門變返六月嗰陣

一用電腦就開住佢 掛機mute聲播 再做自己野
唔會難到你地㗎可

無知一問要過幾多秒先當一個hitrate？

光

復

香

港

光復香港
時代革命

推上去

三萬thanks

P

隔離po見到

呢條係原片
最新嗰條加咗英文字幕
大家可以share上twitter

Comment Like Share上twitter facebook乜柒都好

睇哂

睇睇下就過咗一個鐘

Set兩倍速播吓啦

日日播緊十幾個鐘

星星之火 可以燎原
場抗爭可能持續十年八年
我哋要做嘅首先係堅持
身邊有朋友過返以前嘅生活
幫幫手屌醒佢哋

唔該真係睇一次
每當睇到失去手足
眼淚即刻標出黎
失去左就失去左
佢地本來唔使永遠留係2019年
一諗到呢到
諗到柒婆種作惡
諗到黑警冇後果
個心真係好嬲

如果香港人嬲完唔係繼續返工
成件事可能又唔同講法
Btw Keep住果團怒火

訓前推一下
聽日起身睇 已like and share

睇到721，要抖抖先
好怕自己會唔記得一兩件事，但係原來一直都無忘記到
我地真係失去左好多…大家唔好放棄，最少要keep住國際線…

喊到仆街。

人之常情

wtf 點解無人推

仲有頭條新聞

振興黃色YouTube

過咗三日，頭條新聞第二集已有54萬views同4.3萬like！

If none of us is prepared to die for freedom, then all of us will die under tyranny.

啱啱睇係熱門第二

一齊將頭條新聞同蘋果包攬第一第二

幫我推埋po得唔得

我好憎做P牌仔啊

Pish

慢慢等啦ching

pish

推po都記得睇片呀

喊都喊唔出
呢份仇 不死不休

【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？

高汁post
希望大家睇下

有冇集中twi link

頭先睇咗
始終好多人擺脱唔到道德枷鎖
種民族意識真係要慢慢浸淫出嚟

推！

其實係
香港大部分人都仲係偏向大中華

我都係大中華主義者
支持三民主義統一中國
但我極度反共反支那反中国
兩者根本冇衝突
從呢刻開始
大中華膠會當支共走狗處理

Cls

不了

p

置 頂

Lm

推 夜媽媽喊撚左

暫時未見有

都係嗰句啦

同埋
香港獨立 唯一出路

搞到你嘥咗啲紙巾真係唔好意思

推, 上星期係頭條新聞, 今個星期應該輪到抗暴之年!

仆你個街
臨瞓都推唔到上熱門

可能頭條冧莊呢

最後一推
光復香港 時代革命

睇曬

CLS
Comment
Like
Subscribe

CLS

Comment
Like
Subscribe

CLS
Comment
Like
Subscribe
推推

光復香港 時代革命

睇得辛苦, 畫面上下crop咗, 顏色奇怪
字幕黐死落條片, 而唔用youtube字幕,開放俾人翻譯其他語言

好好睇

share

香港人 不要忘記

好撚正

團火返晒嚟

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 報仇!!!
三萬thx

睇到612已經頂唔順

睇曬:

P牌推唔到

屌
瞓唔着啦𠵱家

聽日睇

見到何CC

又造神

好難過啊二零一九 睇到喊

啱啱先睇完
啲眼淚流到呢..
失去生命 數字不詳

永不敢忘

推唔郁照推

唔太敢睇
香港人唔可以放棄呀

推啊 屌
睇到眼濕濕

推到上熱門

push push

Tui

lm

一齊CLICK入去睇 俾蘋果賺多d view

推啊

cls

幫手comment like share

like and share!!!

推啊 share左

COMMENT
LIKE
SHARE

Like 咗 幫推

點解無人推！係咪想藍絲KOL100入侵YOUTUBE？

推唔郁

推呀

睇返都會想喊

睇哂成條片先啦

咪癲啦人地講得果幾秒野

Comment
Like
Share

喊左

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推！返緊工留返放工睇

推10/10

721 831 101

黎明來到

推撚爆會

推!

再推

播晒一個鐘11分鐘 再返黎推

在YouTube right click 條片
循環播放
掛機

gogog

岩岩睇完,喊到仆街

喊左大半個鐘 幫推

Ching夠唔夠紙巾用？

睇咗十幾鐘就忍唔到

推post

一粒鐘我諗啲人都未必咁入去睇
反而推多啲短啲嘅會好啲

推哂全部

G持

希望康復香港後可以光復香港

我like share subscribe 左
你呢？

點解無中文字幕

點解蘋果唔整thumbnail
用hocc好怪

咁都唔上熱門？

個個去左推行山post

推不能忘記

原來有出英文版

因因為太長？

再推返上黎

推呀！

過左指定時間就冇熱門了

有乜方法俾更多人接觸到

得twitter tg呢啲大渠道可以比更多人接收
但係未見到好多人講

Btw可唔可以講多少少點樣過咗指定時間就冇熱門

一個鐘真係太長
下次應該分part每日出一條
如果唔係真係浪費左
btw push

當係微電影咁睇
可能半個鐘半個鐘咁樣易入口啲

熱門果PART我指連登渣

定係會有場所搞番個放映會?雖然冇YOUTUBE VIEW RATE

放映會好似幾好
可以叫區議員試下搵地方播

呢個時勢搞放映會都有啲難度
其實段片喚醒一班偽黃最好

幫眼睇

推推推

😡

先得4萬幾view

幫推

推埋上YouTube Trending第一

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

唔覺意睇唒成條

YouTube view數幾低

光復香港 時代革命

負評生仔無屎眼

點解

力推！！！

聽朝要見到熱門第一

光復香港

點解得咁少人睇

睇完唔覺睇咗1個鐘

仲得8千幾like

一聽到榮光真係忍唔住想流馬尿

😡😡

支持

推多次

有冇方法可以令到Netflix 都有得播？

推一推

推緊

冇人睇

Like & Share

5萬都唔夠

平時我睇幾個鐘片都冇問題，但呢條睇幾分鐘已經眼濕濕，點睇曬

睇到喊

support

尋晚5:00睇到六點
睇到我越睇越嬲

間中睇下keep住團火
未完架

推呀屌

唔好遺忘
開始麻木先係最可悲

推爆佢

好似8成時間

831

「kjhgfd

XCzvxbghnjk

睇咗半個鐘, 繼續睇...
香港人,,,去咗邊

好心噏

睇咗9成, 忽發奇想, 想問下大家呢個idea work 唔work?

眾籌, 將呢條片播係 rthk 32 / viutv / 奇妙電視etc
1.我覺得要比多d 人睇到呢條片
2. 令大家毋忘8個發生既事
3. 順便眾籌比蘋果
4. 支持tvb 以外既媒體

大家點睇?純brainstorm

睇咗半個鐘都冇就頂唔順 喊到仆街

好！

Good ar

請再推！！！

十萬view都冇

推 推 推 問左幾個朋友都唔知有呢條片

留名

好！！！

Ok

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警綁架強姦婦女 黑警死全家

推啊！